[推到完場]萬千星輝頒獎典禮2017

麥美恩

多謝打手 笑左